# Конспект курса "Механика сплошных сред" в виде проекта для LaTeX

## Содержание
- [x] Тензорное исчисление
  - [x] Введение. Предмет тензорного исчисления
  - [x] Основы тензорной алгебры
  - [x] Основные операции тензорного анализа
  - [x] Тензорная алгебра в криволинейных координатах
  - [x] Тензорный анализ в криволинейных координатах 
- [ ] Механика сплошных сред
  - [ ] Кинематика сплошной среды. Теория деформаций
  - [ ] Кинематика сплошной среды. Теория скоростей деформации
  - [ ] Теория напряженного состояния сплошной среды
  - [ ] Теория определяющих соотноений механики сплошной среды

